呢間茶店咁撚串，洗唔洗好好懲罰一下？

我連續三日去到，佢都唔撚做我生意🔥🔥🔥，累我白行咗三次

吾佢老母

好飲